袁弓夷：中共左千萬党员變「犯罪組織」

【港人籲7.1塞爆「港島」 袁弓夷：港人不動美國沒法幫】

對於中共強推國安法，聯合國也終於在27日發聲。該機構50名專家發表聯合聲明，譴責中共迫害人權，要求聯合國人權理事會採取緊急行動，要北京撤回《港版國安法》。

那麼，香港人自己呢？

截至我們今天發稿時，香港連登討論區已經出現大量行動帖，鼓勵人們七一上街。其中一個行動帖的大意是：七一有沒有遊行都無所謂，塞爆「香港島」是唯一目標。「塞爆」的形式就比較多樣了，比如在街頭流水式聚集，或者集體逛街、散步，都是表達抗議的方式。

但是唯一一個令人擔心的是，結合以往的經驗，警察會提前布防，甚至停止交通服務，讓人們無法全部到達香港島，以打擊活動士氣。所以現在預計，除了香港島，未能成行的抗爭者在香港其它地方，比如旺角，也會聚集起局部的示威或者是「塞爆」行動。

正在美國推進「滅共救港」行動的香港實業家「袁弓夷」近日表示，他遇到的美國政界人士都說，「如果香港人自己都不爭取，他們也幫不了我們。」因此，他的觀點還是，七一能上街的人，也許不拘形式，但是人越多越好。

【袁弓夷推新法案：9千萬中共黨員及其子女 不與黨決裂皆受罰】

北京推「國安法」忙，我們剛剛提到的袁弓夷卻正在忙著推一檔「滅共法案」，他在近日接受英文大紀元採訪時繼續談到這份法案的內容。

這份法案的目的在於，將名義上擁有9,000萬黨員的中共組織整個列為非法的「犯罪組織」，而其中的黨員，其個人和子女，都將無法再進入美國，且在美資產會被凍結，而又因為是犯罪組織，沒有人再願意與具備中共黨員身分的人談生意、做交易。同時，歐洲、日本、韓國等都會跟進美國採取類似行動。所以，這項法案將來一經出台，將極具震撼作用。袁弓夷說，相關法案將在幾個月內被列上議程。

那今天的節目我們就先到這裡，歡迎您訂閱《新聞拍案驚奇》，我們也會很高興和感激您能在所在的社交媒體平台上分享我們的節目。感謝您的收看，我們下期節目再見啦！

尋日好多國家都出左聲 呢份法案唔係冇機會 但係講嗰個係袁弓夷同大公報 有幾多水分

吹水
真料

Push

袁弓夷講嘢成日太樂觀 連登高登都有人屌佢

前幾日狗共先講公務員71之後要宣誓愛国愛党
今舖molamola

爱国爱党*

重光雖難但不遠（hopefully）